有無人中左luckystarting 病毒

屌佢老豆，新既hao123病毒黎
又係支那人整既病毒
騎劫左我個homepage 分分鐘會洩密
屌佢老味洗錢買防毒又點
卡巴斯基都廢既，殺唔到毒
第二個程式search到有malware 但又要收左錢先肯做野
唉，好撚憎支那所有野，包括支那人，支那，支那程式

屌，超頑強

個個防毒都要收錢
我覺得好似雷洛年代咁，個個車頭都落黎同我收規一樣

建議用翻360以毒攻毒

早個星期見到有post討論過

求link

現代支那人有幾貢獻？
支那人富搶窮偷
有錢人就黎香港人搶資源，窮人就落黎攞津貼

Hao123綁架首頁點解決?

中左x2
好撚古惑
係program 入面又搵唔到
但隔一排又會偷偷雞係擴充功能到出現
Del完但每次重開機都有綁search engine
Reset完都唔得
Reinstall 都唔得

但我唔係hao 123係lucky starting
是否一樣
肯定係支那野黎架啦
又改我個search engine 做佢地支那search engine
叫我買taobao野
支那人就係咁撚天真 迫人用你野就會有人睬你咩

你入左去睇未?

睇左d 一陣先整